# README #

データ整理のためのリポジトリ

# insite
### insite_cut.py  
insite帳票をパーツ画像に切り出し用スクリプト
```angular2html
path_list = 切り出す画像が入っているフォルダをリスト型で指定
output_path = 出力するフォルダを指定
points_list1 = 切り出す位置情報をdict型で指定
```
アルゴリズム
画像の右上、左下、右下の四角の塗りつぶし領域を検出し
回転、スケールを正規化


### insite_matching_csv.py
CSVの正解ラベルの


コマンド
```
git clone https://masaya_iwasaki_inside@bitbucket.org/masaya_iwasaki_inside/sorting_datset.git
cd sorting_dataset
aws s3 sync s3://ml-prod-predict-model.inside.ai/IntelligentOCREngine/release .
```

